其實點樣先入到聯合國做？

純粹好奇

識貪污

我咁岩睇完backstabbing for beginners, exactly講緊UN既 corruption